唔小心喺公司打爛咗同事嘅野可以點？

唔小心喺公司打爛咗同事嘅野可以點？

賠錢講對唔住羅
唔出聲俾人踢爆仲柒

扮唔知囉

入廁所賠罪

走佬 扮唔知
除非有cctv

Resign

對方是咪異性？

光復香港

話佢唔小心冼親